人民日報—二百萬香港同胞上街為韓國瑜造勢

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

加油香港人